好後悔冇信自己一月尾清倉

雖然我成日上嚟鳩噏， 但係其實我自己真係做過research，計算到2／3月會出事

一月尾 入put 就話你叻仔

無得估ON9

未夠經驗
淨係入咗一次sqqq賺少少

唔係估
同埋就算係估我都真係估中
只不過係連我自己都唔信自己

17號開post話減倉仲比人屌

咁堅持唔係估既話
你遲早輸大錢
無一個股神會估幾時升跌

原來你自己都無清

見到班傻仔日日推介股票就好走，下次知

玩膠玩到自己都唔信

第一，我唔係股神
第二，巴菲特都減倉啦
冇人預測到股市幾時跌，但係可以提早降低風險

上三個星期清左倉
睇住人輸既感覺真好
果陣講清倉仲要俾牛市股神屌

岩呀
十日後水退就知邊個祼泳
笑撚死

能醫不自醫

淨係掛住救人，但救唔到自己

又想讚自己叻？

SH!💎🤚

其實我已經轉咗保守啲嘅組合，但係都頂唔住
不過其實我冇諗住救人，因為冇人會聽

上星期五已經諗住走，當要走既時候就開始跌

係叻就清倉／put啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

嗰日我賺好多